[求助］條女經常突然斷電

基本上打幾個鐘機就會自己突然斷電熄機 冇啪一聲 然後㩒開機制會完全冇反應 乜事都冇發生 任何風扇都冇轉 就連正常熄機之後都開唔返
但係graphic card同mb燈都仲有著 要熄左火牛個制大約等半個鐘先開得番
CPU同GPU溫度正常 表面上見唔到有任何爆電容嘅情況
請問下各位巴打究竟係邊忽出咗事

應該係火牛 錯左屌細力啲

未交電費

乜資料都無叫人點幫你

CPU 4790
Graphic card Asus 780ti
PSU Antec Edge 650
MB asus H97 pro gamer

我都咁諗 但唔肯定所以想集思廣益

求全能嘅連登仔幫下手

Push

啪下火牛開關 斷火牛電1分鐘 睇下得唔得

咁樣係可以重新開得返 但個問題係佢間唔中就幫我熄機部電腦根本用唔到

換牛

突然熄機呢個情況只有兩個可能
1.死火牛
2.死底板

九成人都係死火牛

基本都係火牛/板，但我想confirm下CPU溫度你點check到係正常？

Hwmonitor
換咗火牛之後已經成功解決問題 多謝各位巴打